中學畢業後既孤獨，有無人明?

最近發現身邊唔少人都有呢種孤獨感覺......
以前聽人講中學畢業入到大專/大學，生活就會好精彩
但點知搵極都搵唔到自己朋友圈，無上莊無住hall
project mate最後都只會變hibye fd
然後好多時都係得自己一個
有無巴絲有呢種經歷?

你姐

好似都有其他人有呢種經歷?

Same

有
入過唔少圈 但就真係遇唔到可以時不時都講到野的人
中學的就佢地太忙
出到黎做野反而遇到個

真係幾睇緣份

依家一個朋友都冇 大學一個人都識唔到 中學個啲又冇晒聯絡

講黎聽下

我平時食lunch都係自己一個

人生本來就係孤獨一個

反而出黎做野遇到!!好難得! 係公司同事?
同埋好似就算識道都未必keep到關係

你自己覺得點?

搵唔到人一齊食lunch?

點解咁諗?但人好似需要群體生活

係 幾難得
又唔係去到好熟 始終人地有另一半
但就比起大學識的多d野講
真係幾睇人同緣份

得閒同對方update下 一年幾次食下飯咁

係 但大家睇到咁死
係社交媒體的出現造成
將兩面極端推得更遠

你覺得點解反而係大學識既人會少D講野?

係社交媒體的出現造成?可唔可以講多D，好似幾有趣

Same 中學同學都開始有新朋友
但自己仲係停留中學階段

你以為你中學果啲係朋友？
太天真了。
你地只不過係借黎抄功課既工具

已經過咗呢種生活年幾 都慣晒 whatsapp成年冇響 上堂 食飯 做gp project 做咩都一個人 唉 毒撚注定係咁架喇 都冇咩覺得點 開頭真係好寂寞 有陣時見到人地有fd就會好羨慕 喺大學見到班毒過我嘅毒撚都有一班fd 我就一個都冇 都會好羨慕 依家咪每隔一排都會有啲寂寞咁

我毒撚本身都冇用social media fb ig個啲 係舊年先down twitter幫下手

好多都只係有個ig嘅hi bye friend

四年後終歸都係自己一個

九唔搭八嘅朋友一個都厭多
有時間去做自己想做嘅嘢好過
好過日日同埋啲酒肉朋友一齊浪費時間

幾好呀

唔係大學識既人會少D講野
係我遇唔到真係好岩傾的人而已

外向人只會更外向
內向人只會顯得更內向
被迫定義何謂"正常" "最好的一面"

係大學要搵一個你同佢都互相都想做長期朋友既好難
我大一搵到一個, 大四學期尾撞到一個, 可惜學期尾先識佢, 時機已經錯左

但調轉諗如果其他人真心想了解你，就可以直接wtsapp同你溝通了解

佢地會點樣同你唔岩傾?

你覺得個困難係邊到?

除咗做group project之外，其餘時間自己一個

係嘅 不過始終依家嘅人啱啱識一個人嗰陣都會偏向用ig睇下個人先 好似cv咁

我連gp project都係自己 因為冇人同我一組

err 總之你feel到 唔係咩都可以隨心講的人

原來我未算慘

你有無因為咁而曾經有衝動想開ig?

你邊間U呀?
以前HKU HALL 玩到8Ps
點會寂寞

如果係大學裡面搵唔到，個鎮有無嘗試係第二D圈子搵下?

你覺得個D被逼既定義係咩?

冇呀 真係唔鐘意social media

除左讀書有無參加學校裡面其他活動

project可以自己一個?

認識咁多人，搵唔搵到一個真心傾到計既?

咁廢架

有keep唔一定開心

人夾人，可以同返中學果堆熟既玩